其實藍絲真係有樣睇

係咪都係樣衰啲

咪撚用我地隻pepe啊
屌佢老母

腦殘係會影響到個樣

智鳩障

pepe其實啤緊佢心諗：你冇L嘢啊嘛？

其實咩邏輯
濃煙有毒等於催淚彈無問題？

屌佢老母臭閪 佢個腦係咪生咗係屎忽

好樣衰 唔該唔好用pepe

D藍絲GROUP好鍾意用兩登D圖

貼佢多d相上黎

on9k有樣睇

點解咁後生都藍

呢樣真

呢啲多數父母或者另一半做狗，俾啲狗洗哂腦

個樣咁衰望到都中毒

做港龍地勤

條友都唔知係咪有病

私了 見親就打

都話後生有藍絲架啦

屌好撚樣衰

生得太樣衰，私了都不了

不過想講，催淚彈係化學武器，但濃煙唔係
讀書有幾都幾緊要

西口西面，講左都唔覺佢會明